2場貢獻七球 都唔撚知有咩好反

頭先嗰場第三球連對手都拍撚曬手

輸波都拍手？
咁冇鬥心嘅垃圾隊
入十球都唔計

我地朗迷最有記性
一句tip in唔計記足三年
而我地牙朗又識摸JJ玩報復
既然係咁 我地高質朗迷都學我朗 唔計美斯！

quote返我朗球口迷高質留言
美屍狗無定企

（14/3 西甲 第28輪 皇家貝迪斯(1) vs 巴塞隆拿(4) 美斯hat trick）
freekick屌入死角唔計
靠隊友tap in唔計
臨完場無力chip射-6西入咗唔計
貝迪斯（西甲第八）下三流球隊唔計
hat trick 唔計
西甲唔計
勁到對面拍手唔計
（14/3 歐冠 16強淘汰賽 次回合 巴塞隆拿(5) vs 里昂(1) 美斯2g2a）
12碼唔計
里昂（贏一和一宇宙鏝）唔計
助攻唔計
上帝視角助攻-6唔計
射12碼腳仔軟無力先chip射唔計
扭到兩個後衛仆街weak foot射入-6唔計
唔係反超唔計
無不雅動作摸JJ報復唔計

總結：
唔係淘汱賽唔計
巴塞有小白沙維唔計
國家隊無冠唔計
世杯亞軍世杯金球唔計
總之唔撚俾計
我地成熟朗迷眼神堅定 不平則鳴
幾時都話我地唔係針對美斯 只係針對球迷
所以世杯16強對冠軍基機 半單刀射失 退出國家隊 省球迷飲可樂 食lays 亞軍x3先計
我朗先係世一兼歷屎最佳
就算佢啦啦隊奪冠 屌屁眼 強姦 搶隊友入波 黑隊友面都計！
頂多係讓半個位俾你一齊做逃稅雙嬌
我朗好波 我朗舒服 我朗威武！